依家仲會搭飛機去旅行嘅人係咩心態？

賭命？
依家搭飛機等如同廿個人困喺室內打邊爐一樣危險
到底係咩人先會仲喺呢一刻賭命？
畀你落到地都唔一定安全
十四日內同機嘅人有咩冬瓜豆腐一樣會捉返你出黎隔離

港豬心態以為無野唔係去支那咪去

搭巴士 地鐵 唔係一樣？

同問

X3

係香港咪仲危險

其實喺香港嘅咪一樣

講到咁危險又唔見d空姐有事

唔係極端自私就是逃避現實

因為搭飛機同搭船一樣 一有大陸喱就陷家鏟

建議你唔好出街

其實搭lift 咪仲大獲 密閉空間
係咪唔出街

民不畏死，奈何以死惧之

買口罩

真

果D停站開門起碼空氣流通
飛機一飛就困你最少2,3個鐘

專家：車船感染風險甚於飛機

唔去廁所唔飲食應該冇事

你起碼唔洗除低口罩食野先啦

點解會咁多人覺得飛機係密閉空間
成類屌飛機既post 近呢兩星期睇過幾次

如果話驚野到人同驚比人排斥都話
驚中招

成日有呢啲post 乜都要管
喺香港咁近大陸危險過其他國家多多聲啦

死亡率得幾%嘅病 樓主驚到冇晒社交不如你一世唔好出街，俾車撞仲危險

訂哂野無得退旅遊保又唔包

出街搭lift都仆街啦 搭交通公具 樓豬行樓梯行路啦